**Compatibilità con sistemi operativi**
-----------------------------------------------------------------------------------------
B\_SUITE 4.1.0 può essere installato in modalità ufficio sui seguenti sistemi operativi a 64 bit: 

· Windows 10  
· Windows 11  

Per la modalità “bordo macchina” si rimanda agli appositi documenti di compatibilità.  
NOTA:  
Prima di avviare l'installazione di B\_SUITE è necessario assicurarsi che l'utenza in uso abbia i diritti di amministratore del PC

***

**Compatibilità hardware**

B\_SUITE 4.1.0 richiede un PC con almeno la seguente configurazione:

· PC Intel Core I5 o I7  
· Almeno 8 GB RAM  
· Sistema operativo Windows 10 64 bit o Windows 11 64 bit  
· Scheda Grafica nVidia compatibile con OpenGL 4.4 con almeno 2 GB RAM con driver aggiornati all’ultima versione  
· Risoluzione minima 1440x900   
· Risoluzione massima 1920x1080  
· Hard Disk di tipo SSD  
· Almeno 20 GB di spazio libero su Hard Disk  

NOTA: B\_SUITE non può essere installato su macchine virtuali.

***

**Compatibilità con altri software (controlli numerici, CAD/CAM, ecc.)**

B\_SUITE 4.1.0 richiede la presenza di:

· WRT 12.1 PL 381 o versioni successive  
· PLC 16.2.33.103 o versioni successive  

NOTA:  
E' garantita la compatibilità con B\_OPTI sullo stesso PC a condizione che siano installate le versioni di B\_SUITE e B\_OPTI distribuite con lo stesso rilascio
